今日ocamp啲女女濕曬

是咁的
今日就係ocamp嘅大日子 咁我琴晚都訓唔著 一樣凌晨3，4點起身gel到個頭會反光個隻 咁由於打完風都應該好撚熱 我就著件潮牌superme 就算

咁組爸媽見到我已經話咩組仔高質個啲啦
我心諗 梗係啦 我張家輝身形 余文樂外貌 再加埋呢一把秀髮與陽光嘅裝扮
示意圖
好快到city hunt 組爸話不如飲茶啦 咁啲組仔女都話好 我地就去左飲茶
點撚知間茶樓 啲冷氣凍撚到仆街 搞到我係咁打黑痴 噴到對面啲女女濕曬 已經心知不妙 好再我仲有補獲機會 到埋單個下 我諗住拎張ae出黎找數 順便威返次 點撚知拎錯左張中學學生證出黎比個酒樓呀嬸 個呀嬸用佢啲唔咸唔淡嘅廣東話話 梨比乜撚野卡禾牙
個下我比人笑到面都黃 組爸仲一啖茶噴落啲組女組媽到 搞到未玩水game已經濕曬

邊撚個負皮

好尷尬😅

Ok

冷汗出哂緊係濕啦ching

出po啦

諗緊

0/10

-10/10

鄧你尷尬

1/10

笑撚死

邊度有得買件SuperMe衫？

Skr skr skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻